Interfaces
==========

Interfaz de Usuario
===================

La interfaz de usuario consite en las pantallas que proveen información y permiten cierta interacción con el mismo de manera que se genere o consiga otras visualizaciones de información.

